有冇人做屈臣氏，打左E商店同佢個CS成個鐘都無人聽? 搞乜鬼

如題

+1

係 長期無人聽

+2